以後網上透露自殺傾向或多次搜尋自殺字眼既全部查ip上門拉走

集體帶到一個無lan線既更生中心接受思想再教育計劃

強制配給 同樣有自殺傾向既親密異性朋友

比工作佢地做，唔駛搵工，每日一車車佢地去工廠做手工業，薪金會全數過戶比佢地既父母

又唔會自殺
又會有親密異性朋友
又有工作
又有薪金比父母

一齊諗下仲可以點幫到佢地

連登真係好多藍絲思維既癲狗

毒撚集體上網話自殺，男女比例超失衡
樓主計劃被指失敗
受一眾網民起底公審
樓主受唔住群眾壓力，最終....

唔去解決現實嘅問題 (課程發展、房屋、上流機會etc) , 仲要走去解決有問題嘅人

預謀自殺同謀殺一樣反社會，應該要入罪，

Possibly

冇做生涯規劃咩